<h1> Mon titre en HTML </h1>

# mon titre en MARKDOWN
du texte
**du texte en gras**

Des listes à puces : 
* item 1
* item 2


```html
<h1> est une balise pour faire un titre.
elle termine toujours par </h1>
```

## Mon titre H2 en MD
du texte 
